“相見好 同住難”英文點講

求高手

meet good
live bad

Thanks but no thanks

I go to school by bus

u sucky sucky my cocky cocky

gf gooder than wife

meet good
live difficult

Fuck good pay difficult

dont live together you mother fucker

ONS

visit more than living

See you good, live together difficult

Easier said then done

Not a wife material

See good live hard

fuck only

I’m fine thank you ! And you?

Each other see good
Together live difficult

相見好：
同住難：

I fuck your mummy
Your daddy fucks me

Fuck is ok
Marry no lah

Only time will tell If you can live together?

Peter principle

Welcome for sex, but family no way